有無人覺得Ned分手個段說話好感人

連個肥仔都拍過拖
仲識講咁感人嘅說話
Cow死女